我唔需要女

我只需要每日變得更好就夠了

聖人